鏗鏘集：這年初夏(講成個6月去發夢堆青少年)

大家支持下港台野